[Haha!] 林鄭月娥：習近平行程緊密故無會晤

林鄭月娥：習近平行程緊密故無會晤

【Now新聞台】在越南出席亞太經合組織會議的行政長官林鄭月娥總結行程，她指此行未與國家主席習近平單獨會晤，是因為對方行程緊密，但她趁寒暄時匯報了香港經濟情況；她又認為施政報告致謝動議通過了並非行政立法關係轉捩點。

行政長官林鄭月娥與國家主席習近平一同在越南出席亞太經合組織會議，但無按慣例作單獨會晤。

林鄭月娥總結行程時解釋，今年四年接受任命及七月就職時已兩次與習近平會晤，下個月亦會到北京述職，有很多機會匯報香港情況，若外界認為香港地位受影響是想多了。

雖然無單獨會晤，但兩個人多次寒暄。

她外訪期間，立法會通過了施政報告致謝動議，林鄭月娥稱感到安慰，但不認為是行政立法關係的轉捩點。她指，議員發言有理據讓官員作回應的常態，希望時常在立法會出現。

林鄭月娥今次行程有與越南總理阮春福會面，她表示向對方提出希望放寬港人旅遊簽證安排，盡快促成越南學生到香港升學的獎學金計劃，又希望對方關心港人在越南的投資。

有請五毛表演幫淋病SPIN

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：今日五毛重新定義！完全由「濕鳩塞歐」話事！

Coffee@：禽日放工搭車，居然見到「濕鳩塞歐」真人，佢原來⋯

Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？